有無人覺得大肚婆好核突？

啲人成日話女人大肚嘅時候係最靚，
但我覺得大肚婆好核突
成日喺街見到啲大肚婆都運路行

有冇人同你老母講佢當時陀住條柒頭好撚樣衰不如唔好生

咁你老母都好核突

無圖點討論呀？